VIUTV點解網上直播都要開頭插廣告呀?

本身睇直播已經睇埋你D廣告啦